點解無人文宣政府留左一億口罩特供俾權貴

點解無人文宣政府留左一億口罩特供俾權貴

點解冇人問黨鐵點樣保持車上清潔同保障乘客健康？
冇口罩派？周圍有人嘔有人暈？

假料有咩用
直接質鳩佢地留口罩自用唔派仲實際

抗疫保命
推翻暴政

係呀係呀
質9政府最有用

衣家街外人好多都唔知政府有一億口罩唔派

等你出手嘛
有idea整張文宣都要等人搞
（除非你唔係人

因為深藍真係會盲撐政府 就算同佢地講政府有能力做d咩但唔做佢地都只會唔出聲
我老母依家一句都冇話過政府 最多係問點解唔早一日封嗰幾個關要30號先封

質問政府有用咩?
立法會日日比人圍攻緊都態度照舊

質唔質政府都共次
你唔公佈政府收埋一億口罩
反而on99走去叫人排倉 街外人鳩知咩事

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務